我宜家係中環置地，識英文既同我入黎

蒙面無罪，立法無理 嘅口號點嗌，快啲幫我諗下呀，好多外國記者直播緊呀仆街

推

tui

innocent masking, unlawful law making?

Lawful masking, unlawful legislation (?)

Lawful masking, unreasonable legislation (?)

let's discuss if there is a better choice

浮誇D ge:
Masking up is not a crime when our government is a disease

中環畢打街要手套